何君堯做戲 我細細聲講給你

我知 你知 大家都知

何妖腐皮

佢個柒頭皮 落去啟豐斬老味

拿刀來排戲 要扮作碌地
隨便制服去交差卻勁屎戲
血漿即到 扮重傷頭暈
索帶在隔離
秒綁雙臂 cam外人笑鳩你